好快人大會釋法，我指 香港人權及民主法案

人大：美國冇權立法
就算立咗
人大都有權釋法

釋飽佢囉

法案在參議院通過咗，大家快啲去多謝議員啦！！！

幫推

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務